女仔懦弱好洽嫁到有錢人,男仔懦弱好洽死路一條

發唔發覺女仔懦弱好洽 多數嫁到有錢人
因為香港女仔多數臭格公主病
善良懦弱好洽既女仔買少見少

男仔善良懦弱好洽只有死路一條
冚家富貴，永遠做人隻狗，做人奴隸
成世A0,就算負碌溝到女都比條女食住